window10自動鎖定

琴晚無啦啦自動鎖mon
但係螢幕保護我係熄左

每2分鐘就自動lock一次

係咪更新佐

無更新 自動更新我都熄左

依家諗住更新試試佢